12星座共同點

個撚個星座撚都話有抑鬱
有咩星座係無

共通點都要訓覺

係個撚個都以為自己好特別
但其實都好平凡

真

天蠍座係話自己開朗陽光架喎

我聽開都話天蠍好抑鬱
乜都唔會同人講

我係開朗型天蠍ok?

唔開心唔會比人睇

你祈求受到他人喜愛卻對自己吹毛求疵。
雖然人格有些缺陷，大體而言你都有辦法彌補。
你擁有可觀的未開發潛能尚未就你的長處發揮。
看似強硬、嚴格自律的外在掩蓋着不安與憂慮的內心。
許多時候，你嚴重的質疑自己是否做了對的事情或正確的決定。
你喜歡一定程度的變動並在受限時感到不滿。
你為自己是獨立思想者自豪並且不會接受沒有充分證據的言論。
但你認為對他人過度坦率是不明智的。
有些時候你外向、親和、充滿社會性，有些時候你卻內向、謹慎而沉默。
你的一些抱負是不切實際的。